寬頻7月到期

用緊和記要轉

價錢150內

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$120